陳同佳如「自首」應有心理準備被判死刑

殺完人棄屍潛逃 你估你仲有資格自首博減刑？
你返到去頂多係投案

講真未去台灣就死刑都唔係冇可能

殺人+棄屍+潛逃

如果政府氹掂佢返台灣跟住被判死刑就好笑

台灣好少判死刑